Задание:
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Слова показывается на экране на одном уровне, но разделяются на две части. Между первой  
частью слова и второй делается разделение (пробел).

  
Требуется возможность устанавливать настройки отображения слов:  
- Сколько слов будет показываться за один цикл игры.  
- В каждом новом цикле игры порядок слов должен быть случайным.  
- Сколько букв будет в показываемых словах в течение цикла игры. Количество букв от 3 до 16  
- Необходимо настраивать скорость отображения (время появления) слова на экране. 1-5 секунд с  
шагом 0,5.  
База слов была прикреплена к заданию.

Комментарии:
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Макет находится в корне проекта (открывается через Фигму), база слов находится там же (data.ts).

Ссылка на YouTube видео.
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Кликните по изображению (с зажатым CTRL, чтобы открыть в новом окне) для перехода. Если ссылка не работает, воспользуйтесь прямой ниже.

[![LineOfSight](https://bitbucket.org/bea02wil/line-of-sight/raw/master/startPicture.jpg)](https://youtu.be/Jvs7hVpzhxI "Go to the video")

https://youtu.be/Jvs7hVpzhxI